《乜代宗師》trailer內含大量政治隱喻

黃色恤衫

忍辱負重，be water

藍絲打人

的士貼滿文宣

🖐👆

再次提醒要be water

煲底見

黃子華個名都有大量政治隱喻

上到幾多號？

嘩 黃到咁會唔會上唔到
反觀迖狗真係

又癲一個

玩Where's Waldo咩？

好似牽強左啲

ching ho ball

話撚左佢黃到仆街架啦

要睇了

sick ball

原諒啦 唔反了

黃代表香港抗爭者
華代表中國
子=兒子
黃子華即係話黃既兒子係華
中國係香港既契仔

痴線黃到咁原諒了

答案係李斯

同達哥一樣咁黃

次次睇都笑到仆街